{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_018595",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/pension/1000106170",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "양평 편안하개애견펜션(독채,조식,신축,천연잔디)"
    },
    "text": "京畿道楊平に位置するメゾネットタイプの一軒家愛犬ペンションです。 一日にたった3組のみ宿泊しており、清潔に維持されることは基本であり、静かで雰囲気あふれるヒーリング空間でプライベートな雰囲気を誇ります。 客室テラスの前には天然芝で作られた屋外大型運動場、中型運動場2つの運動場が広く位置しており、客室ドアの前の個別前庭にはフェンスが設置されており、愛犬も遊んで、飼い主もプライベートな個別バーベキューと火の夢を楽しむことができます。 新築建物に消耗品管理まできめ細かくしており、施設は申し分なくすっきりとした最新宿泊施設です。 また、付帯施設として清潔で広いプールを完備しており、愛犬のためのセルフバスもきれいに設備管理されています。 1階のカフェに製氷機、浄水器、コーヒーマシン、塩、ごま油、砂糖、ソルトが基本的に備えられており、利用時間内に無料でご利用いただけます。 追加で朝食のセルフ朝食をサービスしております。 建物の設計から愛犬ペンションを建て、愛犬とペットが一緒に楽しめるように施工し、全体的に澄んだ空気と広々としたビュー、快適でプライベートな休息空間を提供します。 大切なペットと一緒に特別な時間を過ごしたいなら、私たちの安らかなペットペンションでペットと良い思い出を作って、幸せな思い出をプレゼントしてください。",
    "QA": [
        {
            "question": "このペンションの場所はどこですか？",
            "answer": "このペンションは京畿道楊平に位置しています。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設はどのようなタイプですか？",
            "answer": "このペンションはメゾネットタイプの一軒家です。"
        },
        {
            "question": "このペンションの特徴は何ですか？",
            "answer": "このペンションは清潔で静かな雰囲気のヒーリング空間で、プライベートな雰囲気を提供しています。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊できますか？",
            "answer": "はい、このペンションではペットと一緒に宿泊することができます。"
        },
        {
            "question": "ペットにはどのような施設が用意されていますか？",
            "answer": "このペンションでは天然芝の屋外運動場や個別前庭のフェンスなど、ペットのための施設が充実しています。"
        },
        {
            "question": "このペンションにはプールがありますか？",
            "answer": "はい、このペンションには清潔で広いプールが完備されています。"
        },
        {
            "question": "カフェの利用時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "カフェの利用時間は、午前9時から午後6時までです。"
        },
        {
            "question": "朝食のサービスはありますか？",
            "answer": "はい、このペンションでは朝食のセルフサービスを提供しています。"
        },
        {
            "question": "このペンションの設備は新しいですか？",
            "answer": "はい、このペンションは新築建物であり、設備は最新です。"
        },
        {
            "question": "このペンションの目的は何ですか？",
            "answer": "このペンションは愛犬と一緒に特別な時間を過ごすことを目的としています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 413,
        "QA": 363
    }
}